러시아나 중국쪽 국제 마약 밀매단이 국내에 잠입한다는 첩보가 있어요. 이 일에 관련해 인터폴에서 수사협조 요청이 들왔구요. 아마 검경 합동 특별수사팀이 꾸려질거에요. 경찰쪽에서 비밀리에 이 일을 진행할 만한 요원이 필요해요. 믿을만한 사람 몇 사람만 추천해주세요. 우리 검찰측에서도 요원이 나갈겁니다.
검사님두 나가실 겁니까?
아직 모르죠. 요원 선발은 비밀입니다. 주말까지 처리해주세요.
알겠습니다.
